各位留意死左個條友係白衫黎

之後換黑衫渣刀開片會, 再屈做示威者搞事
呢條友張白衫遺照會變成有力證據, 到時輿論要力抗共慘老屈戰術
同埋有示威手足係元朗記得執生, 安全要緊